真心 從來唔會吹猁狗犯規 到底猁狗俾左幾多錢

難怪猁狗牌最少

樓主小心

痴線
邊個球證嘅決定你覺得唔fair？
冇吹到念力傷人？？

真係不死人
猁狗

米拿不停踢腳都無牌
唔怪得猁狗最少牌
好公平

盲撚學人睇波

米拿真係要斷腳

米拿真係要斷腳x2

猁死全家啦
茅撚到閪咁都唔吹犯規

唔關呢場事，米拿條25最撚賤係為左冠軍去利狗

猁狗賤到下下對住腳黎踢
仲要踢傷左既福

球證一定收左錢
從來唔會吹猁狗犯規

真，我地曼城養大佢
佢走左去狗隊

曼城青訓都25我真係好憎牠

為錢為冠軍去利？

同林伯特條25一樣

一知道係米高奧利華做球證都預左

猁狗不死人對曼聯青訓隊
0比0 收貨了

猁狗買球證踢腳咁醜陋先平局
抵死啦
猁狗同球證食屎啦

奧猁華 食撚屎啦

米拿真係抽水王
人地傳走個波仲借勢踢後腳

講個笑話
猁狗公平競技

猁狗同球證食屎啦

樓主走先，班狗係後門衝緊入黎

唔會吹利犯規
唔會俾牌利物浦

球證照顧左成季啦
如果唔係一早爭緊四

有球雲拿當手球吹返曼聯

收皮啦
米拿不死人

艾利神無牌 米拿無牌 馬貼又無 雲迪克咁都無 法賓奴不死人 沙基利咁都唔紅 史杜列治射波又唔俾牌
球証

猁嗰啲邊係犯規
唔識踢波？
熱血足球啊

米拿咪食咗張黃牌
食完之後邊腳波你認為要兩黃一紅?

有下young跌低左, matip係後面伸佢一腳都冇牌
猁狗真係好撚乾淨

回應左其他人先啦
盲猁狗

好撚多小動作

咁撚好笑 人地回應你
但叫回應人地🤔

拉狗斷到腳未
收holding 咧都無牌啦

有嘢你就答啦屌你老母
我回應邊個要唔要你理呀

樓主我地保護你 你走先

角球攬人冇十二碼獌狗唔撚提

連續三年公平競技冠軍
同賤種歐聯三連冠睇齊

山齊士攞到波轉身想打反擊俾米拿踢跌嗰下可以俾多張黃啦on9

同其他會員有同一疑問
廢事copy返過黎你又唔答
無所謂啦
公平競技

走甩咁多犯規都17fouls

呢幾年猁狗都明顯過哂數
只係今年明顯到爆

米拿 狗軒兩隻茅狗

無睇場波就咪撚衝出來啦
4424一世都係獌架啦 咪撚住推比其他隊

即係一定要答晒成個post所有人先可以問你嘢

屌你老母就真係衝出黎柒啦
死利狗呢場的確係不死人
無論獌以前點4424都無阻呢個事實
況且臭閪利狗今年仲未撚夠4424？

咪撚玩啦呢球都要兩黃一紅

你係到問會知幾錢？
打去足總問啦真心

真係可以俾牌

艾利神無牌 米拿無牌 馬貼又無 雲迪克咁都無 法賓奴不死人 沙基利咁都唔紅 史杜列治射波又唔俾牌

依球真係cls

人哋利迷假膠笑柒你乜都話犯規乜都話俾牌
你就拎嚟駁我
驗下腦啦

駁唔到唔想講
推返出黎先

公平競技你地今次真係攞硬

又無死到人.點解要比牌?

真係踢斷腳先比都未遲啦

你要睇返球證把尺先得架
喺自己禁區頂咁樣一嘢撞落對手身上都唔俾牌

咁milner嗰球根本唔俾都唔出奇

咁你真你唔岩

呢下撞傷靴狗唔洗比牌仲想點呀

屌你用下腦啦
睇清楚上面段字啦 連人哋個意思都未get到就拎出嚟駁其他人
仲話鳩人盲
如果真係射波都要食牌咁咪嘔返個公平競技俾你囉

懶得講
係黑哨就係黑哨
唔會因為你話唔係就唔係

笑撚死我

係

屌你原來沙基利黎

又要開post屌人
又要懶得講

支持樓主

成日改埋d柒名

你話係就係
人地話唔係就唔啱

唔算柒

係囉，最好掂到都比牌

今晚猁狗入波咪吹咗越位囉，仲想點？

咁真係黑哨
我可以做證樓主見到班利狗過數俾奧利華

最撚衰拉莫狗囉